林憶蓮v.s王菲 (沒有你還是愛你)

正皮: 林憶蓮

負皮: 王菲

同一首歌，邊個版本好聽D咧？

原唱: Beverley Craven - "Promise Me"

Push

雖然憶蓮都好好聽
但王菲一定係最正

agger